大家唔好鬆懈同跌入同暖層

岩岩搭火車隔離廢老仲睇緊支持警犬嘅文
因為佢唔係用iPhone 所以我冇得即時airdrop長輩圖比佢

呢兩日見到好多手足開post講咩星期日要有300萬人曬政府馬同埋日日都圍鳩佢

冇錯我都好認同
短期內我地聲勢好大
而今次學到嘅進步同團結亦令大家好鼓舞

但要記住到目前為止我地係
乜 都 未 贏 到

但如果需要更多人，先唔講人數比上次更多
政府扮讓步嘅情況下要保住200萬人其實都唔係一件容易嘅事
大家要繼續好似69之前咁保持當時嘅宣傳同動員力唔可以鬆懈

而家條柒婆連200萬人都唔撚驚
一鬆懈就會我地只會變成一個200萬人嘅同暖層

大家一齊努力星期五見

Pish